請以下所有人入嚟向陳彥霖等一眾被自殺死者賠罪

我心已定 #54579
海闊夜空 #306434 (屈老鳳奶共，唔該即刻同老鳳道歉)
helloworld012 #230609
胡迪寶貝 #285371
域林 #276293
如果電話停 #113155
室外軍師 #341736 (屈老鳳奶共，唔該即刻同老鳳道歉)
但願淫長久 #253434
逢火反啡肥粉翡貨 #310982 (呢個同時係隻一毛狗)
福音戒毒 #62815
Ifuckyouboy #142210
唔同狗仔玩 #316989
稀奇先生 #6477
原由柏実 #221265 (屈老鳳係賤賊，唔該同老鳳道歉)
你也不懂我笑著痛 #30814 (屈老鳳奶共，唔該即刻同老鳳道歉)
關埋門炒樓 #75556
港豬P牌 #298893
一剪梅 #149257
Toppos #198071
層翼信粉絲 #264116

由於以上人士盲目反對帶刀、帶致命暗器
連刀都唔敢帶，點解仲要做哨兵送死?

甚至有人割蓆老鳳嘅時候，屈老鳳係賤賊或者奶共狗
唔好郁啲就屈sir屈毛

導致香港人仍然未有足夠自行保障人身安全嘅意識
結果又一單被自殺案件發生
失蹤男子墮斃伏屍護土牆下 血漬證死者墮下前身上或已有傷勢 警方：事件沒有可疑

呢條list，並非代表老鳳割蓆(除非本身係一毛狗)
list內嘅罪人，請勇敢面對錯誤，首先向陳彥霖等一眾被自殺死者道歉
如果有屈老鳳奶共/做賤賊亦請向老鳳道歉

改正錯誤，加強自我保護意識，必然對抗爭有重大幫助
美國人權之一就係the right to keep and bear arms
槍械難以取得，但係刀好容易有

當然，老鳳更希望你把刀永遠都唔需要染血
請記得
1: 唔好再用蚑那移動
2: 買NordVPN之類嘅收費VPN服務，同埋
3: 安裝Fake GPS
防止賤賊同埋蚑那狗成功追查你嘅位置
咁樣你把刀可能永遠都唔需要拎出嚟

手足一個都不能少
老鳳唔會分化割蓆
老鳳請求各位手足反省自己嘅錯誤

快啲加埋我個名

你叫老鳳加你個名
不如保護咗你自己先
喺你所有嘅上網裝置裝好VPN,fake GPS
隨身帶致命暗器準備殺死對你有生命威脅嘅危險動物

我係五毛
唔驚

奶共狗/賤賊同呢條list冇關
老鳳睇你post唔似奶共狗/賤賊

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

你係講錯嘢但唔代表奶共

咁樣係唔夠嘅
咁就似樣啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

唔好再停留喺嘅階段
一定要由進化成

屈過老鳳做賤賊或者奶共狗嘅幾個
係咪連道歉都唔撚識?駛唔駛逐個開你哋波教你哋道歉?

唔好再戇鳩鳩俾人帶風向
就算用刀難殺full gear狂暴賤賊
唔代表你唔需要反殺藍屍刀手
最少一定要啲藍屍刀手以後唔敢再斬人

算啦，
大家其實都心知肚明，
香港人係唔敢㗎啦。
其實香港人都無革命嘅心態，
唔好自己一個人最實際。

呢part香港人仲未夠班去同美國人比

仲未有屈老鳳嘅公開道歉
老鳳決定開屈老鳳嘅人波

對家開始警愓黃色經濟圈, 估計政府好快會出手由黑白兩道兩方面打壓黃
#250

又多一個要入list

岩岩屯門有13歲小朋友畀人斬
#332

可樂雞餐 #280056
屈老鳳係賤賊
即刻道歉否則當一毛奶共狗處理

咁我有另一番睇法，佢地講嘅野其實不無道理

1）假如真係有好多人跟樓主你嘅講法，好多人拎把刀出街，但係擺係背囊又盛。但係問題係宜家萬一賤種or藍絲一gp人突襲你，你都係唔會有時間拎把刀出黎還手（呢點就係質疑緊個效用）。同埋假如有手足出去發夢，不幸俾人捉到，之後搜到有把刀，你要諗就係呢D手足都上到庭幾大機會會俾人charge到入冊，咁呢樣野唔係違反左帶刀嘅原意咩（呢點係講緊手足入冊）？

2）再講下社會氣氛方面，美國人有槍不等於香港人用刀。美國人有槍要有槍牌，但係你香港拎刀出街無刀牌。如果萬一因爲拎刀出街傷到其他無辜嘅人（e.g.淺藍）咁好多人只會直接將個責任擺落手足到，話佢地太過暴力（尤其淺黃或者淺藍）到時你文宣係基本上無解嘅，因為你去發夢同貼文宣所需要用到嘅武力自衛係唔對等，而且你無規管果D,亦都唔可能將個波拋俾政府（上邊果度講左，因為你拎刀係唔洗牌。）咁你呢一part點拆呢（呢一點係講緊文宣同形象）

有四點疑問至少我個人係會質疑呢樣野嘅效用，我明白樓主俾人屈五毛係可能好唔開心，因為我自己都成日俾人對號入座。可能大家嘅語氣係重左少少，我代呢部分手足同樓主道歉（有班可能真五毛），不過樓主都唔好太過情緒化，先可以服眾。Thx

1) 有暗格外套，藏刀非常好用
一抽出嚟就可以斬人
發夢嘅話通常自己識諗

2) 帶刀者必須不傷害無辜市民
刀只可以斬打人嘅暴力藍屍

至於俾人屈奶共狗或者賤賊，老鳳係絕不原諒，除非親自有誠意道歉
你點樣代佢哋道歉都冇用，老鳳絕不接受代人道歉
時限一過老鳳會照樣特登開post開佢哋波